都係減情台好，成個連登都係烏煙瘴氣

不想活了

落花滿天閉月光

帝女花香蕉？

賤貨去左where

我都想知，條仆街人間蒸發咗

hello

愛你

Yes

垃圾

廢

衰人

我愛你

咩事？？？

u 鬧me

ok love u 2

啱呀

呵返

幫我

好

過黎禾地波台

不了

對與錯有誰知道

我也想哭 你今天知道嗎